[絲打入]其實鬧交的時候講(咁我錯晒囉)係咩心態

前題係鬧交係有道理 or 女的做錯咗野的時候

你地係知呢句屈機,可以即刻收男友皮,所以先咁講定係點?

同埋男的都知呢句咁撚狗，聽到的時候會好反感,脾氣差嘅真係會一巴車落黎

你地講呢句其實有冇諗過男嘅係點諗?

第時佢地錯埋啲同樣的事,你地又好唔好意思嬲

雞

男方咁講最尾都係會比女的食住

下句係
咁你想點呀？

其實講到咁仲算唔算相愛

搏你會氹返佢

對一個女人黎講，男朋友其中一個作用就係容忍佢指鹿為馬，搬弄是非。如果你都同佢講道理，咁你同街外人有咩分別？

利申唔係女人，只係我既觀察

拍拖呢啲係雙向的
但係到佢容忍男朋友的時候又發脾氣食住男的

如果做得男朋友就係單方面比人食住
呢啲女比返tb 溝算

真心認錯

咁男人錯但又晦氣話你永遠都啱㗎啦又係咩心態

如果男方唔係player level
最尾咪又係男方扮返死狗，依家係扮死狗的角色調轉咗

依家唔公平的地方係普遍情侶都係

男錯,男的講晦氣說話,男道歉
女錯,女講,男道歉

因為d女人要搵自己除左比男人屌之外既剩餘價值感

女性動物係唔會錯

佢係比人講到痛處又駁唔到發返你老牌
應該即刻屌返佢
講完道理之後就搶係佢前面講：咁你想點

就贏左

聽到呢句其實係火上加油
同講 “我廢我無用” 一尻樣

唔好覺得係理性說話
就好似你勁肚餓個時 都係無理性的

其實流兩滴眼淚，唔講嘢效果顯著好多

通常係會講我有俾你屌㗎

因為條仔自己有問題但係唔認不特止仲賴哂我

係咁架啦，大家忍下忍下未打和lor super
如果得你忍佢，咁你要諗下...